[NS] Pokemon 劍盾討論區 #101 <請不推文回覆> 對戰不用閃，對來幹什麼

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

20BP:G1GANTAMAX

[/center]

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

遲左少少開，唔知中左1001

蟲蟲快入球

麼唔見埋右

叫完又真係入

dream 波閪貝即刻賣左3M BALL

只係知你咩波都入晒

架UFO真係搖都唔搖下

我中文應該賣唔出

我又叫 蟲蟲快入球

[/quote]鐵蟻將咬碎換電牙好D，見到鋼鴉鯉魚龍都唔會打唔到。
炮蟲飛天純粹想極巨提速?咁不如學Vita用電磁炮，道具用打空保險，同埋打雷作為常規攻擊手段命中太低，用返10萬伏特好D。[/quote]
@miku巴
炮蟲其實只係我諗唔到落咩先飛天
炮蟲我想用嚟打飛機用,可能會落頭帶

係囉我都未試晒

友友爆左

中文真係賣成日都冇人pm

比個尖波你幫我整隻

佢仲話抵
佢之前同我買過丁貝我平左俾佢

想問下二週目拎果隻小火龍有無得刷v?

完左啦喎

可惜

雖然淘寶2人仔1粒

不了 換返嚟先爽 又可以用下英文

有啲會同你吹下水
或者好似上次咁send個腹肌過嚟

睇你換M波就好似同npc買咁易

Angela

入唔返蟲蟲

我拎果隻4V
唔知保底3定4

下 傾d 咩

diu..我得3

上次吉野家同我果隻INDEEDEE 蟹左幾日...
賣左10隻英文INDEEDEE都賣唔到1隻中文

中文閃巴哈換有無前途?

是但啦又唔係閃
直接捉隻超極閃普特老噴保底4V啦

捉唔到UFO
希望明天仲有

問你拎粒M波做乜嘢

有啲就俾我睇吓佢儲咗成個box閃/神獸

當然仲有人問我幅相係咪我

乜都蟹晒
聽日試下

thanks

netball真係高機啲

76/395
漫漫長路

trade 定D MBALL

遲D 1M 換5-10閃
好快395

唔知點解好多人同我買indeedee所以先要同你回購

冇諗住齊閃好辛苦

我都瞓喇
仲等緊darksze accept

不過今日捉到隻閃夢特伊貝進化仙伊貝打ranked battle

Indeedee 我都無哂了
放左十幾隻
同丁貝需求差唔多

好賤巴訓左
你隻甜蜜西貝仲係我度

分身仲挖緊w

方閃夢特西應該唔會蟹既
難撚過晒d gmax

肥妹我都係捉得兩三隻

中文係原罪(DISCORD)

其實佢地d m波點嚟
咁多可以trade

要搵客了

加左了 抱歉

上次睇呢度話有得hack出嚟?
淘寶有得買就知

儲32箱玩抽獎，應該一日有幾粒

妖伊就係要無J
刷咁辛苦就為呢一刻

暫時收一收 明天再開
有客人找我

有D 實係BUG出黎
有D 刷廿箱抽LOTO, 有條友爆左5次機
D神獸同M BALL拎去換野

咁我直頭收皮先
等你玩完蟲蟲先俾女貝你啦

其實係刷俾我之後玩我果隊?

好 感激Chok巴

如果佢生性啲白波唔爆咁多再俾埋白波你
多謝考古開場

開始有巴打係discord放緊隻女方閃EEVEE

曬閃

懶得理，得閒先放下

重複咗嘅波要放啲

你地仲未訓

完埋幾個TRADE訓

要等分身挖埋d w

幾個添
真-M波x999

冇人搵

中文
I know that feel

刷水龍？

電龍同水龍
水龍為主
電龍因為凸左d石出黎，順手刷埋費事賣

閃符
受贈寶可夢時，沒有效果。

係咪即係化石唔食閃符？

你刷一次到重開game你會用幾多化石

55

發現都係reddit好，discord搵master ball成日冇人睇咁

巴哈有人放方閃重球夢特超極巨5v0s卡比 好懷疑係改

點會有咁完美嘅野放出嚟吖

有少少夢特爽朗巴爾郎蛋餘
重有夢特悠閒0a0s智揮猩，
有冇人要

而家起身睇post直接跳幾十頁睇最新就算，仲衰過換球種嗰陣

真

點解有啲隊左右對稱

以前玩NDS果陣唔係有三打既咩,而家無左既

派閃推得好快

太雞肋

Title嚟

因為無人玩

條友飲左redbull

無人記得仲有個輪盤

為左隻伊貝走去買隻二手會唔會好on9
毒撚冇朋友借

輪盤好玩呀

我成日中一下骨頭就咩都冇

華麗大賽都冇左
仲有老虎機

等下年加強版

呢啲未必返嚟啦

我都係，1下收皮盛惠500w

新手問題
我想問仙子e貝超極巨
用普通系招係咪會變咗妖精系 ＋ 減速 ?

舊時冇見過你開場玩

變妖招+開妖場

好似好玩過63

早晨方加真開心

唔該晒

沒有華麗, 只有咖哩

諗起可以點樣用到鷹人個輕裝
見到有人用弱保 但係好似都俾人秒

Psychic seed

弱保都見過，
不過係自己人打埋去
仙貝電光火石撞埋去

種子+開場地手
再唔係解混亂果+長毛

好似唔錯

好似ok wo

我最多23

有無超極巨閃den

想問masterball除左換重有無其他方法拎？

刷抽獎

好少，200幾隻
懶得刷太多w

水龍應該係咩能力好 未搞

屌你老尾又玩鳩我

再生

係咪有方法唔打rank開時間bug?
唔想跌rank住

畀個機會你轉球種

9成都速圍，+速-sa，252速

打第一個，揀招果陣轉打飛機模式

再R
有冇人有fast ball垃圾電狗

考古巴今日仲開唔開無西伊布

想問看穿同守住有冇分別
睇唔出

無分別

有， PP/封印對策

姐係封印唔到看穿？

我不嬲接受到紅白/repeat

一般都係封印保護

唔係
係裝封印隻野多數唔裝/裝唔到看穿
所以看穿唔怕俾人封印

好感動 魔法交換左隻大蔥鴨
身上係有大蔥

有冇派6v百變既link

漏左講之後投降

明

洗唔洗開sheet 派閃

唔係好記得點譯
火蔥鴨？

梳囉

大你老母蔥鴨

看穿明顯型好多

唔知睇過咩書 (coco?)譯咗叫放棄

想問有冇人有多夢特貓貓怪蛋餘 想R隻

兩隻叻糕都冇

蟲

？

我有伊

王者祭點出咗第14集

小藍啲寵真係好正

停電巴d 柑果球西貝賣到幾多粒M

一年一集？仲出緊架

梳

無咁誇 半年啦

想用粒友友球換甜蜜球想等考古巴捉西貝

友波半個鐘一粒點換心波

見過用長毛，有招激嬲人，升攻但會混亂，配鷹人食果解亂加速，好似幾勁

G-max比卡超想換返嚟嘅話係咩價位

想買隻gmax比卡

賣左隻3M 咋
我諗都到頂了 (因為咁多巴打一齊放)
好彩多數都係中文

可試1M 波既

起跑線

我放
中英任揀

真？
咁我而家出一個M波換呀
可唔可以改名做比卡超先換俾我

想換夢夢返嚟

可以，不過未知幾點

夢夢好似升左價
之前我3M 都換到隻
而家見人5M 收

要中定英

不過我3M 收果陣得11M BALL
而家都差唔多100粒M
inflation 應該差唔多

中，改做比卡超

100粒

d方閃西貝換唔換到

識玩
比卡丘真係丘你老母

6489

discord 方閃西貝全面進左場應該唔得

咪你班人捉去賣

冇賣

同埋唔係好多人要西
好多有丁都殺

不過要西果D真愛真係會出高價買
3M 佢地都覺得抵

Swagger得85命中

thank you

有丁妖伊真係接受唔到啦

真係

仲以為唔值錢冇人要

shiny王劍換唔換到shiny gmax 噴火龍？

有鬼婆同我換左隻有丁心球EEVEE

大把人要
有條友洗左幾隻比卡超同丁貝上discord 換
直接起跑線11M BALL

比卡好勁 果陣睇完ff 打

點會冇人要又唔係個個有LGPE, 2隻野又可以對戰有啲gimmick

刷一隻好快
去到擴曠野就得

搞到想買多部switch
劇情好早就拎到隻比卡超/貝
入埋code拎柑果+ub球
re 100 次之後發過停電巴

差啲諗緊買隻二手 換到就最好

仲可以順手搞埋球種
係咪英文最好？

想麻人全隊？

留意番柑果code去到15號, 係就快手

你要trade走一隻比卡超
空球
都係要時間
應該捉閃/百變 efficient 過你重刷一次

其實未認真諗，儲住先
不過有人用嚟贏過比賽，應該真係用得過

直接custom訂單, custom OT+lang收貴啲

有無人有甜蜜球多可以換粒黎

係喎。可以改埋同佢正身一樣名順眼好多

都要有人host, 同埋入到場先算

係咪得比卡超有人要
伊貝少d?

不過我無雙機/ pokemon pikachu/eevee

想問下一個save可以拎曬兩隻？

可以

why so fast

有心機同對方肯比可以
custom 性格, 特性, 性別 tim

要4部
1部正身
1部礦工
1部刷球種+比卡超
1部打den/亂數

開新save到草道館就有

有無人有夢特龍頭地鼠同球種鐵蟻可以比我

最快我剩係試過40mins,呢度啲人真係痴線

6V/5V0S 英文百變換6V 中文百變

有冇0a

0A英換0A中

我可以用球種同夢特老噴換

得6v

1係1M BALL

巴打終於走上愛寵組隊教學圖

飛機究竟要點練/點玩
次次人地用 就又坦又痛 我自己用就成日比人秒

我仲諗緊沙漠蜻蜓可以點玩

得幾粒剩，唔捨得
仲要畀帽女呃左粒

已經轉咗做蟲草格鬥隊
成隊野好怕火

新手拎隻長毛開哂雙盾
之後換/由隻長毛死拎隻飛機出黎
可以跳nasty plot/ 如果你覺得對面出剋你技就直接變大
變大完用極巨AIR可以清場

打到M BALL 就難少少
因為對面可能會帶brick break

一係變大
一係follow me

唉好啦
換俾你

借比我生BB再比返你都得

用多隻6V英換6V中得唔得先

好似得返最後一隻
望望

到時又可以同我挑戰下睇下有咩弱點

真係最後1隻6v

90%係飛機

你過唔到飛機好難搞架WOR

是但啦

依加飛機太熱門

我用巴士蟲睇下解唔解到
巴士蟲我都要球種

特攻：龍星火放大地力（蟲鳴/UT/Giga Drain）
物攻：地震龍爪（火拳/UT/岩崩/石刃/鐵尾/龍舞）

係咪有巴打仲要1M BALL換劍狗

我又有多可以用1Ｍ BALL放
都係果句無人要我都係discord 慢慢放
不過琴日俾人瞬間留/換左
都係果句唔好拎去炒 俾盾版巴打換劍狗

劍狗是咪值錢d?

劍狗定盾狗勁D

一陣試試佢先

組完隊想打common 廚隊可以搵我
我隊隊都廚到爆

3點開一陣

有冇挑戰你66先

有無盾狗多 想要隻實體圖鑑

有, 都係放1M波

係咪要加另一隻fc 有甜蜜球了

想要隻

Type null換唔換到1m波？

唔FOR打66
但你想打都得既

2隻都唔得

Jon Hu

now?

要呀

求個

Thx

果隻盾狗係用M BALL捉

有無人知用有鳩伊布入場捉 甜蜜球機率有幾多？

8陪應該係100%?

so far love 左幾次都無FAIL過

必中

FT:
Ultra Shiny Eevee, HA, 4IVs, female

Note: CHT pokemon, I am the OT, can help to change the pokemon name (limited to 6 characters by the system)

中文版好慘

考古巴我加左你劍版了

咩叫OT

Original trainer

等等accept下好友

第一場就3個S TIER 入RAID 巴打

學到野

真
同佢地講改第2d名又唔得

仙貝英文7隻英文字母

改eevee fake鳩佢地算

友球秒爆

考古巴咩pw

甜蜜西等緊我

反正睇唔明 改晒光復香港/時代革命

正

鬼佬: 咦點解進左化都叫Eevee

又秒爆

捉咩爆咩

捉到了

隻伊貝突然咁難捉 2次都爆

入到2次

你入RAID S TIER 唔緊要啦
隻象我捉左15次呀

考古巴有冇fc 好似比你del左

add劍版喎

要加佢劍版fc

呢個應該係佢另一部機, FC係上個POST

你慳住d m波唔用姐

友球3爆

加左

加了

有冇人要5v對項夢特喵喵怪

ADDED ID FALCON

想要

9741

THANKS

十鳩幾個frd request

jason

已經好快

屌你老母垃圾系統

考古巴開到幾點

進冰伊用dive ball會唔會太cheap

自己順眼就得

一啲都唔cheap

不如咁啦，1335 / 1336
加入運氣成份

好友refresh極都冇
撳復原反而先見到，但就會入唔切

都好嘅

唔錯

OT係全改名定只可改一次？

應該全
同語言就一次？

多謝考古巴

友友波同月亮波eevee進化邊種好

有無人有夢特龍頭地鼠同球種鐵蟻巴士蟲可以比我
我可以用球種同夢特老噴換
借比我生BB再比返你都得

葉,月

係咪大甲蟲 我好似有球種

捉到了 多謝考古巴

電蟲好MK嗰隻

解讀緊考古巴既心理中
估密碼mode on

仙伊其實咩波種好
甜蜜？

月la

即係咩咩雞母蟲？

有重球

次次都6既

煩左好耐
得一粒月波

鐵蟻,龍頭地鼠,巴士蟲,具甲武者有無邊隻要0速
驚生錯

睇運幾好

好彩手快轉得切

你想要咩,我睇睇有無
講定幾隻

下場一定5

鐵蟻好快的

俾你FAKE左

買左4次5血本無歸

好彩6左

賭大細輸身家

我冇咩所謂 都係幫你手
係怕俾錯你

有冇劈斬？

有無巴打一齊夾， 我都想要

有冇人有球種電鬼借我扑個野

GMAX 1EEVEE?
1M BALL同人換算啦

得ub

要，就係用UB捉唔到上黎乞

無

錯左2次PW都入到

9093

比少少時間我 2分鐘

慢慢 我都要幫人生蟲

Liz巴開左超極巨閃街場

我想捉一隻ufo

極速撳咗先發現唔使pw

想問仲有冇

捉極都捉唔到隻百變怪

開一陣 UFO
密碼
如有巴打有西貝幫手捉一隻

可以了 9093

唔係好多人都有咩 做咩要捉返

刷唔同性格百變怪

你係小諾？

我都未有時間儲

yes

屌 想催眠用夢波

係咪要還，係既快生

有用？

慢慢都ok

有 9741

好似無用

UFO

冇
打完隻眼會打返開，即冇訓覺狀態

ready

3 星會唔會易啲
捉咗10次都有

無
點解lihkg食咗我個回應
無咗#350

Liz巴隻ufo普定夢特？

多謝巴打

bug左
變左我2個#350

會食post架咩？

我仲未諗到用咩隊好
你係咪有好多格既蛋種

白波係咁fail
唔捉了

夢

我有多
白波/dusk/ repeat岩唔岩

岩呀 但要遲啲先交易

無問題

個個都用鋼貓
有無人有隻 借俾我生返一隻

ub地盤
重格龍
治療熊
心心鷹
ub路卡

具甲武者點解唔同百變生BB

可唔可以要格龍
你想我生埋俾你 定俾蛋你

9741比隻5v你

我無所謂

巴打生好 還得 9093

大家陷入緊ufo同伊貝既無限輪迴中

隻ufo十幾次都唔入捕網

等我一陣 打埋場ufo 就搵你

係直接爆

決定專心捉UFO, 好難捉

時間去到16：30先 今晚再搵時間開

M波啦

thank you baby 祝你唔再爆波

冇哂m ball了

換唔到

車大師球算

有冇巴打可以幫捉柑果有西伊貝

用返同樣柑果+1個m波同你換
誘餌
甜蜜
夢境

love ball?

琴晚咪幫你捉左甜蜜
你唔理我

last 2

好呀我晏少少同你換得唔得
返工做緊嘢

ok

唔使love ball了

咁你同佢換

笑死 冇再入到過

完

今晚有冇

完美避開咗考古開場嘅時間
啱啱先開機

有無人有夢特龍頭地鼠同球種鐵蟻堅果啞鈴可以比我
我可以用球種同夢特老噴換
借比我生BB再比返你都得

有冇巴打可以下次幫捉柑果有西伊貝

用返同樣柑果+1個m波同你換
誘餌
夢境

有夢境 諗諗下都係唔想要
同你換

有心夢月

夢境咁難捉
琴日有人3M BALL收左夢境西貝

感謝考古巴

好呀晏少少做埋嘢同你換

好難咩 我第一次搖兩下 第二次已經捉到
咁留返比上面位巴打換

真。冰伊貝

應該都有

佢應該都係自己用
我留左隻LOVE BALL 俾我隻西仙貝
dream 同 friend 唔知俾邊個用好

十次都未捉到UFO

好彩四點半前捉到

英文就係

差唔多，我好似有15次

我打左幾次 個波都冇郁過

考古巴要唔要UFO

其實中文佢地進完都會變返英文名架 唔係咩
以前nds係咁

而家都係跟原語言

你有多都可以

唔係 會係中文名

諗起以前進恥鬼要指定返同language既人幫

一陣比你

學之前巴打講
改名做Eevee 咪得
5隻字母改到

鬼佬發現進化完個名都係Eevee搵番你算帳

終於生到青蘋果

派友球夢特5v對項(+b-a) 蘋果
Egg Move: Defense Curl, Rollout, Recycle, Sucker Punch
入Sheet留名留Code Trade

落左樓，要5點左右sorry

好想咬啖

咁樣算唔算呃人？

又幾靚

D鬼佬識睇嫁 佢會唔唔係英文FONT
之前試過

求甜球烏波

英文font 好似唔同的

孵幾多箱？

無Count住
因為大部份箱都用哂嚟排圖鑑同擺種
所以每次爆完兩至三箱都要清一清先可以繼續生

玩豐蜜龍？
係咪HA

Yes

強運
愈睇愈順眼 好想傳黎咬啖

想轉lang重玩
有無巴打可以幫手過寵
送盾狗一隻

風妖精 努力值點分
如果唔想玩圍攻隊 仲有咩風妖精既隊值得組

有重球夢特地鼠
你係咪有球種格龍?

開個新SAVE咪得

轉英文版?

有好多

有幾多箱要轉，未必幫到，冇乜位

羽田巴我ok了

咁

Dragon巴我ok了

Searching

3箱

中文都有個好處，可以改膠名

5點左右先番到

冇問題

3箱都仲幫到你

隻具甲你仲要唔要

而家就係打算玩名

搵唔到
轉

通常cs 252
太多嘢可以做，順風假哭放晴都得

以前bookmark咗一隊

LT:甜球夢特烏波

成日都搵唔到

4箱風妖都無 魔法換哂出去算

巴打幾點得閒？

thx

你開個密碼
個系統好鬼廢

都係唔掂

4477

感謝

隻Indeedee仲要唔係佢he

我連蛋都生咗幾隻先換到

蛋膠又秒爆

你班痴線佬搞到無鬼佬肯要中文

睇嚟大家都好似捉夠超極巨霜奶閃ha
咁我準備close den

呢隻換到2M BALL既
不過要慢慢換

我有問題 佢哋話唔想睇唔明個名，好奇怪

有心理陰影
14次REPEAT BALL先IN

我未
不過你close 就由佢

唔駛了 thx

冇爆呀
完全冇人入

真係冇人入

其實係gmax太難捉
冇愛既寧願唔曬時間心機

有冇人有愛心球普特金魚
E+先發現前特轉唔到普特
可以夢特夢球/愛心球/誘餌金魚換

唔係呀 係我粒波秒爆

慘

有無人有球種鐵蟻堅果啞鈴可以比我
我可以用球種換
借比我生BB再比返你都得

你生返普特出嚟咪得囉

佢要閃
應該係

你搜唔到？

你用沙隊咪用撥沙

考古巴
1125
KKwan
UFO

有冇fc

我有入啊 但秒爆波

無有錯

唔用呢
因為唔想刷夢特

唔見有場

未開住
同人換完嘢先

咁你想點用，自己用極巨岩加速？

問依到巴打有無再同佢換
我係成功例子

Back
你開？

sorry今晚先，而家唔得

searching
kkwan

kk字頭既 都係搶raid 高手

巴打有冇轉過名 碌左5 6次都搵唔到你個fc

有冇人幫我捉一隻中文 比返m ball 你/用琴晚隻銅象換

now ok

有冇巴打得閒幫手連線進化

應該冇改
Ctrl F搵唔到咩？

真, 自己亂/等event up算

用緊電話碌 我再碌賤幾次

我估佢係第一頁回覆到搵
要去頭Post fc list呀

可以 轉頭幫你

好似有巴打幫你了 ?

換咗啦

係
巴打有心

thankss巴打

你要唔要ub比你生多隻

我係啊 係連登個個位到搵

隻隻都用大師波唔洗煩 仲有機會先用其他波

巴打好有心
唔洗了

計埋未埋尾嘅ub波
我蛋糕已經全球種gmax閃

我啱啱生完有好多

SOR，岩岩去左廁所
依架OK？

有冇人幫我捉隻cake 比返mball /琴晚隻gmax 象換

考古巴你睇下#2824你岩唔岩

等我一陣，執緊位

好悶呀 有冇對戰玩

生咗3隻啱嘅5V都未出到啱性格

球種大師

岩岩我都特登開左電腦搵 但都唔該巴打

好，thx

我ok了

唔知用白波要幾多次先入

1M ball 換左2LOVE+1MOON
又可以捉LOVE BALL西貝

無 M ball 用好慘

執左3箱空先發現空箱唔得 要唔要ge 寵3箱

咁由得佢啦

investment

love ball 西貝 實換到2粒M BALL+
仲要100% CATCH RATE

唔使 依家換得

入到場就係

請問有冇人有多岀夢特好壞星可以送俾我？

im ready

小出巴係睇唔到場先咁遲入定真係遲入

有冇人要琴晚隻MBALL普特色閃GMAX 大王銅象
多左兩隻 唔想煩上DC賣 用返MBALL同我換就得

1125 KKwan

searching

慘成蟹貨

好似撞左

7599

我都諗緊但好彩佢都入到

生埋6V都未啱性格

black?

係呀

而家L 同XL 都999哂

係咪升哂D 極巨寵上100LV 食冠?
反正都唔TRADE?

比個CODE黎

等等連熱點

ok 有排傳

我唔係比左隻加速減特攻比你咩

repeat 閃貝比人壓價

生緊膽小蟲

點壓

8972藍信一

男定女
男就OK

靜返一隻 要既巴打就快手

Repeat真係有得放就放 無本生利

用同蛋群男fix咗性格先遺個體
我好似喺post講過幾次

咁你賣比我 我比1M ball你換5隻

佢應該腸錯

哦5隻
我以爲1隻

我本身無啱性格
6隻5V1隻6V就嚟出埋閃

我怕做爛市所以上黎問問

會啦
平時1:1我都賣咗10隻

頂 蛋膠三下爆

IF 你中文
GO

IF 男
GO

女就HOLD

全部pvp寵

我唔信你成個電腦都冇，
用搜尋搵咗先，再諗點樣遺

你哋用咩波

重複 係唔憤氣

唔洗咁賤賣 最多時間耐d 你估佢唔係1:1咁賣番咩

我英文丁呀 liz巴果一水

Indeedee
丁貝
奉狗
老班
熱門特性1:1都易賣

我用緊白波
5場爆哂

英文市場大好多
你唔夠M BALL先放

收到

再接再厲

有冇夢特好壞星？

有電話
暫時唔覆post但應該會keep開場

FT: 10x Masterballs LF: shiny corviknight with the OT: Harry (that is my ot)

呢個要求

冇呀sor

要專登開個新Save叫Harry生/捉

即係求車票？

想搵返自己trade出去既閃寵掛

得一隻,重要有J

巴打有冇勾魂眼同劍狗?

生緊邊隻，啱性格又係邊隻

我估比車飛好過開隻新人去捉

投摔鬼in game可以用雪糕換

custom RNG

discord好似ban左唔俾賣車飛?

有劍狗呀，但冇勾魂眼
但劍狗想留

得返一隻閃普特GMAX大王銅象
原價一粒MBALL賣返比跟唔到既巴打
有冇人要

依家拎咗隻5v同性格生
生完就同6v生

你地個個咩谷黎
想入

劍狗我都係開圖 用盾狗同你換完可以換返

有無巴打有奉神狗既蛋種分享

有個外國人送subs 可以入去啲subs-raid捉

計時波啱唔啱?

啱就留名,留到夜晚 依家唔得閒,一陣派

twitch 專員呢個名號可以傳俾你了

無問題，今晚換？

夢特係咪重係一定要老母先遺到

你係榮譽會長

嗰個人勁好 送咗20份出去 咁啱抽中 捉到再分比呢到巴打

好 你得個陣搵我

有咩捉

好似垃圾山，蟲窿同鋼窿。佢好似又係幾個Host一齊搞

溫固知新

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

蟲我好似差少少
係時侯還返個4V0A0S 人情俾我
睇下有無閃我無

豐蜜龍
投摔鬼
騎士蝸牛
敏捷蟲
智揮猩
月岩
盾狗

可以借呢D比你開圖

到時佢開我睇睇

考古巴係咪又開緊車

係咪自己雙機刷緊

幫你蓮葉童子
小火馬
冰砌鵝
黏黏寶

依家Ok？

名已留 ready麻煩通知一聲

會offer鯉魚王嘅鬼佬應該驗下智商

免費派都未必有人要

仲未捉到

應該呃下人地唔識

留名先

依家可以？

感謝巴打

唔該曬

想問你地之前話有改den 個middleman點check係咪改？

跟返ID倒算？

係咪要加咗先見到?

準備食飯 要晏D

ID唔係跟捉果個？

discord 換Mew
一話經middleman就影都冇, 每3個入面就有2個係咁
想經discord買mew ge巴打小心,一定要經middleman

又係喎

初嘗放閃，
因為中文兩隻都cancel
以為捉自用就夠了
on99

以後

未玩得

鬼佬嗰幾個版本啲語言可以互改？

係
想重玩又懶儲圖鑑

中文無人權

唔得

如果個stream有show過格frame個encryption constant同 PID好似可以推算嘅

咁係咪要ot改咗名先換

武運巴 傳完我會影你果3箱野做番record
洗唔洗擺上黎比你confirm下

係喎，遲啲試下去巴哈

隻重波0速色違超極卡比好吸引

yes 即係你改左先

大家超極巨老噴用咩波捉？

所以問題在中日點改都唔啱font

一係repeat捉十幾次，一係M㗎喇

係唔啱架啦
不過有幾個都接受到改Eevee

quote錯?

M

清重有無

我有隻紀念球

佢有問可唔可以改，但進咗都係叫Eevee, 唔想呃佢

無怕係係改洞出黎唔敢換

冇呃,同佢講明左啦
有D叫我改做Trump

補左2隻劍狗
盾版巴打想要既1M 可以換

盾換得唔得

用鯉魚龍搭npc夠唔夠打？
定要連網先夠抽？

你係host?
host鳩掉都捉到，定你想問咩波襯？

最好唔好啦
盾狗好難放

你大把M
同埋唔好拎去炒 俾圖鑑盾版巴打收藏
呢隻換到2M

不推文失敗左

我冇劍ma

驚唔夠打姐host洗唔洗用m ball捉？

彈了15場

上個靚水先

有兩樣野想問
極巨果係咪得打怪先有
gmax卡比獸生左仔個仔係gmax定普通

唔洗啦

生唔到gmax

普通
超極遺唔到

普通
得丹帝生到gmax後代

我應該多過你

七點完

ok 個箱改左名唔會搞錯

btw你d 寵好廚

佢比果隻可以生到gmax架咩 真係唔知

咁升極巨LVL隻樹果呢

佢畀你果隻咪佢生

但你拎佢果隻生唔到

感謝巴打 打左好多場
有冇咩想要 睇下我有冇得比你

過哂啦
第一次玩PVP

傳左有冇一粒中

暫時冇乜
有我會好厚面皮起到乞

應該差唔多2個
未過隻盾狗比你

照舊7599?

都係捉唔到 放棄了

好 等我一分鐘

你咁多M 波
1M 同你換啦

唔使

thanks
等你拎番你果90隻寵
諗起又要傳2粒中...

1125
KKwan

派護主
要ge 入sheet傾

你開場

超極巨老噴 配猛火定太陽之力好？

一定太陽

周生你打到咁後了

想問點解？

爆左一周目了

晴天 加1.5倍特攻

但要雙打先有用？單打咪開唔到晴天囉

因為今晚要收檔了

好，我食埋野8點左右黎

幾點開車

極巨火

你開我就一直捉

唔明 即是點？

最後打嬴LEON 果6隻有幾多隻係我俾你果幾隻

READY TOO 巴打

單打可以用其他寵放左天氣先既

呢排唔見大師
佢是咪被人拉咗

名稱：Max_Flare
極巨化威力：130
招式效果：五回合內天氣為大晴天

現充

超極巨夢特老噴唔係呢招

雙打啦

月球閃風妖難生成咁

停電巴 仲用緊你果4隻

點解會咁高lv

超極巨喎巴打
「超極巨地獄滅焰」冇得轉天氣

我知錯了

連續三晚打到天光

你放棄哂水火主草

草主好樣衰 頂唔順

幾多箱

打埋BATTLE TOWER
開左睇V先

唔同TID係會有多啲exp

好似好多人用超極巨噴火

有冇人有愛心球普特金魚
可以夢特夢球/愛心球/誘餌金魚換

好似5箱only

元朗狗哥巴係唔係度

魔法交換左隻有甜甜蘋果既啃果蟲返黎

近期日以繼夜咁打手機game追進度

要

Pw?

咩驚

Pokemon masters

超極巨夢特UFO
十次都未捉到

拎到日神就收工了

60抽都未有竹蘭呀屌

中午刷到拍檔技5/5了 仲差升星券

肥大竹蘭各10抽中左，細胞仲升到寶3

10抽中
反而唔中改造廚

悶

寶5又唔加攻 , 寶黎有乜用

有冇66

加架Baby

屌我120抽肥大都冇
其他5星就一堆堆出

開台4P

4P+1
琴日FF失左蹤

想生嘢 , R唔到種

儲緊圖鑑，差十幾隻就搞掂

有4P? 練左隊theme team 試隊

JK服圖鑑

大概9點

生晒新嘢同亞種無乜動力

係咩
非hard core冇研究

要咩睇下我地有冇

而家開啦晏啲要出去

舊寵都有新招姐

有咩介紹？

你有得開台咪你依家開lor

奇蹟交換幫到你
換換下換左幾箱球種寵返黎

太垃圾所以你地冇

以為你話我地垃圾

尋晚換左陣
不過運氣呢d嘢呢

尋晚見到FF係LKF, 所以我尋日都冇係post到叫佢

真新 , 邊夠膽咁講嘢

全部現充

真毒全日無街去

4p

有冇人幫我進隻南瓜

食埋飯開

等等，食埋飯入，半個鐘到

揾街人trade挑戰運氣

失落的龍絆

我叫Vita

你滾，惡作劇之心

你係Ufyommt?

OK sorry

尋日喺現實換咗條腸仔俾內傷

有冇好心人幫我進隻超犀

仲未有4p
沖涼

就快出去

4623

黎緊，我叫孖k

IGN FALCON

11點派野

留名

食完飯返嚟
繼續派

入緊

依家GMAX係咪淨係開左左巴他蝴同卡?

加左 kelvin

太易撞la

係咪有4P玩

想問改帽個個台, 係咪就係依個?

係

係 佢隻伊都應該係改 星閃HA女膽小性格

嘔血

Ok

中了，我俾隻粉香香你，會進化

燈到斷咗

@FF

Hi

亂到仆街

想問有冇巴打有食夢夢？

唔該曬巴打

第一下都係諗咗去食 夢夢

有過食戴夢夢,臭的

現充！

差ff

我仲諗緊我係咪打錯

NO現

又話9點

想問咩係ultra shiny

上次去唔知邊個巴打台想打4P嗰時已經無得打
今日一定要玩到

方格閃

不如我地四個玩住先

我妹用緊部實況機玩牧場
唔開台玩住先

我出現了

0678

GO

妹控

search緊

-1

連了

#metoo

咁應該齊架

轉PW? 0876

阿妹終於有得玩

啱啱先發現落多咗隻鷹

有4P?

P緊你等下場

都係既

又幾勁喎

我想食阿妹
呀 唔係 我想識你阿妹

念力都打咁多

技師嘛

單屬成日比人蝦

捉到喇
多謝Liz 巴

唔記得極巨

唔變大咁勇

而家冇埋極巨力

我地夠磨既

我齊了。麻煩晒巴打

穿著熊無DD打水母

招DD無視對方能力 其實好勁

DD係熊貓到

Vita在嗎 我地開下場了

2ku

俾你開PW

穿著都要架
格普盲點係鬼
無惡招點打

仲有盾版巴打想1M 換劍狗

6769

我有隻劍狗但無劍

邊個黃色佬

同人換野先

Yui巴

格系大師

出埋閃喵喵怪
加派10隻5v對項夢特+a-c喵喵怪 (打Raid用)
入Sheet留名留Code

monpo狗嚟

叫我冠軍

人地用格系真係格系架

唔需要

蟲系大師成隊已經冇半隻蟲系

冇左特性我有咩用

識玩

打完我再加入

替身察覺下道具

不停察覺

有冇巴打有食夢夢 想遺技

近平好勁

等我中埋招絕零我地就贏了

今晚之後係咪冇超極巨卡比既raid打？

4609

成個微牀森林都係呀 自己捉啦

蟲系邊有冠軍

好似去到9號定唔知10號

屌 唔記得果到有

9號

察覺夠未

我係剩飯呀 睇夠未

想打

單挑了

強化得太多

仲強化 別貪心

就1001 講定下場number

你開啦

2486